蕭若元落區現身元旦大遊行：2020香港有希望

雖然2020.01.01民陣元旦大遊行不歡而散，但今天較早時間蕭若元（燒山）則在現場出現，引發不少年輕人和中年Fans搶著要自拍，場面歡樂。燒山也相當親民，來者不拒。不少人一開始就祝燒山身體健康，其後有不少市民大叫「燒山好嘢」、「燈神好嘢」。

燒山亦稱「大家辛苦了」，要繼續努力，稱香港2020年有希望。但搞笑地隨即被現場的人指「你應該話無希望呀嘛！」。有市民稱住天水圍，都專登去燒山餐廳支持燒山咁話。

燒山

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

被現場的人指「你應該話無希望呀嘛！」

無希望

屌佢老燒

點解開Post唔是skr

唔怪得維園塞死曬，遊行仲腰斬埋啦

燒山餐廳係邊？唔通要等2021？

蕭若元：中共政權一定打破蘇聯政權維持73年紀錄

頂多3年 捱埋佢

蕭山好玩得

老人家

20年第一燈

molamola

早幾日先話香港唔會爆肺炎

燒生。。

即係香港無希望